想裝多個寬頻一問

我屋企而家用緊有線寬頻200M plan，5位屋企成員都會經常用到wifi，所以我打機黎講完全唔夠用，我試過插land線都會有明顯delay，唔知係有線廢定router廢定點，最慘係我棟大廈係冇光纖，所以我打算自己比錢申請多個寬頻上網。

我想問如果我想申請多個寬頻，係唔係要叫裝修師傅整多個寬頻位？定係我申請左之後寬頻公司會叫師傅搞？
同埋想問整多個寬頻位可唔可以整入自己間房？定係佢係有固定位置，所以都係要安裝完自己拉LAN線入房用？

首先你要打去問佢地仲有冇bandwidth賣多條線俾你

喺問邊個？ 有線定係新嘅寬頻公司定係裝修師傅？

你想裝嗰間broadband.

佢話有bandwidth 你再問佢其他問題

唔該曬爸打 我打去直接問佢我個地址仲有冇bandwidth賣多條線比我？因為我唔係好知咩係bandwidth